俄國用80蚊一桶油賣俾大陸，大陸再用80蚊一桶價錢賣水俾香港。

咁條數咪平返囉，搞掂

巴打份人都唔係好衰啫

中國人，盗亦有道，都有底線嘅，唔賺盡要留返最後一滴俾人，先長賺長有